水邊圍居酒屋真係好高質

今日去完大棠行山 落嚟見到間日本野 諗住試下 屌點知真係好高質
太好食

圍村佬開？

垃圾打手

水邊圍系米大6=.=？